{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 파라오 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 - 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 追加入室者がいる場合は1人当たり追加料金が発生します。 - 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの状況によって異なる場合があります。 - チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が自動的に請求される場合があります。 - 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合は、払い戻しができません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際にも払い戻しができません。 - 提携店の事情により客室情報が変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間は過度な騒音を発生させないようにしなければならず、騒音がひどい場合は退室措置を取ることができます。 - 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。追加入室者がいる場合は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは、それぞれの状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのようになっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合は、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か要求されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際にも払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音を発生させないようにしなければならず、騒音がひどい場合は退室措置を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 505
    }
}